中國認為已經可以對嫌疑人「提前定罪」

新疆自治區政府外事辦公室副主任張志昇受訪表示：「有些人沒有去殺人的時候，但他已經表現出一種特徵，很可能這個人再過幾星期他去殺人。那麼，我們是等他犯罪之後來處理，還是說最好在他進行犯罪活動之前就制止他？」表示中國認為已經可以對嫌疑人「提前定罪」。

未犯先判

唔通中共自煮燃發左時光機又講你知咩

推上頭條 陽光法律

幾年前有套西片都係咁講

psycho pass

仲勁過未來報告

黨一定係條友肚裏面條蟲

預防犯罪原來咁用

咁啲畜龍隊咪好危險，全部有殺人傾向

watchdog加psycopass

高科技過Hydra肯撚定有Zola 背後幫佢設計AI

Think crime ?

支那根本就on9
連自己d民都唔撚信既腐政點叫人比你送中審

未來報告都係八成九成左右機率
佢地係先知
一早已有200%話你係將會犯罪
叫人相信中國司法制度？
有個外國學者係中國研究十幾年中國司法制度
得出結論就係冇制度可言
屌，全世界都知架啦

捉哂全部人坐監丫笨

中國法律

將來香港啲智能燈柱好似會附有cam

如果配埋人臉辨識嘅話

祝大家好運

Marvel漫畫 內戰2都係咁嘅概念

扼殺於萌芽之中，中共常用手法

日本有套動畫，PSYCHO PASS心靈判官

就係講班判官，每個人有支槍，支槍駁住個人工智能，支槍指住某人，人工智能會計佢潛在犯罪度，超過某個度數支槍就可以發射殺人

但個人工智能其實都係一班人既大腦